[DSE]究竟一心有幾多野想做？？

又只想你驚訝
又只想找祭品

一心可以多用 你唔知咩